# Pecera de pirañas
Obtén espinas al alimentar a las pirañas y luego conviertelas en huesos o polvo de huesos

Mod en construcción gracias al mod: https://content.minetest.net/packages/dino0815/composter/
